有冇港姐大同可以分享下港姐鏡頭下另一面？

大家好frd, 好似姐妹一樣

佢前一晚仲係張床度比我一邊插，一邊講：大力D,遲下我做到冠軍就唔輪到你插

佢真人講野好低b